所有人都係抵死

.

教唆他人自殺 ban得